<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="restore_title">Restaurar</string>
    <string name="restore_subtitle">Frase de Recuperación</string>
    <string name="restore_message">Por favor, ingresa tu frase secreta de recuperación de 24 palabras en el orden correcto.</string>
    <string name="restore_button">Siguiente</string>

    <string name="restore_dialog_title">¿Necesitas más información?</string>
    <string name="restore_dialog_message_1_bold_part">La Frase Secreta de Recuperación</string>
    <string name="restore_dialog_message_1">es un conjunto único de 24 palabras que aparecen en un orden preciso. Puede usarse para obtener control total de tus fondos desde cualquier dispositivo a través de cualquier app de billetera Zcash. Piénsala como la llave maestra de tu billetera. Está guardada en la Configuración Avanzada de Zashi.</string>
    <string name="restore_dialog_message_2_bold_part">La Altura de Cumpleaños de la Billetera</string>
    <string name="restore_dialog_message_2">es la altura de bloque (número de bloque en la cadena de bloques) en la que se creó tu billetera. Si alguna vez pierdes acceso a tu app de Zashi y necesitas recuperar tus fondos, proporcionar esta altura junto con tu frase de recuperación puede acelerar significativamente el proceso.</string>
    <string name="restore_dialog_button">¡Entendido!</string>

    <string name="restore_bd_height_btn">Estimar mi altura de bloque</string>
    <string name="restore_bd_restore_btn">Restaurar</string>

    <string name="restore_bd_subtitle">Altura de Cumpleaños de la Billetera</string>
    <string name="restore_bd_message">Ingresar la Altura de Cumpleaños de tu billetera ayuda a acelerar el proceso de restauración.</string>
    <string name="restore_bd_text_field_title">Altura de Bloque</string>
    <string name="restore_bd_text_field_hint">Ingresa un número</string>
    <string name="restore_bd_text_field_note">La Altura de Cumpleaños de la Billetera es el momento en que se creó tu billetera.</string>

    <string name="restore_bd_date_subtitle">Primera Transacción de la Billetera</string>
    <string name="restore_bd_date_message">Ingresar la altura de bloque en la que se creó tu billetera reduce la cantidad de bloques que deben escanearse para restaurarla.</string>
    <string name="restore_bd_date_note">Si no estás seguro, elige una fecha anterior.</string>
    <string name="restore_bd_date_next">Siguiente</string>

    <string name="restore_bd_estimation_subtitle">Altura de Bloque Estimada</string>
    <string name="restore_bd_estimation_message">Zashi escaneará y recuperará todas las transacciones realizadas después del siguiente número de bloque.</string>
    <string name="restore_bd_estimation_copy">Copiar</string>
    <string name="restore_bd_estimation_restore">Restaurar</string>

    <string name="restore_seed_warning_suggestions">Esta palabra no está en el diccionario de frases de recuperación. Por favor selecciona la correcta de las sugerencias.</string>

    <string name="restore_tor_title">Enable Tor Protection</string>
    <string name="restore_tor_subtitle">If Tor is available in your region, we recommend enabling it for enhanced privacy during wallet restoration. This step is completely optional.</string>
    <string name="restore_tor_checkbox_title">Enable Tor Protection</string>
    <string name="restore_tor_checkbox_subtitle">Routes your connection through the Tor network for enhanced anonymity and privacy protection.</string>

    <string name="resync_title">Resincronizar Billetera</string>
    <string name="resync_bd_date_subtitle">Primera Transacción de la Billetera</string>
    <string name="resync_bd_date_message">Decide hasta qué punto Zashi debe resincronizar. Ingresa una fecha anterior a tu primera transacción recibida.</string>
    <string name="resync_bd_date_note">Si no estás seguro, elige una fecha anterior.</string>

    <string name="resync_bd_estimation_subtitle">Altura de Bloque Estimada</string>
    <string name="resync_bd_estimation_message">Zashi escaneará y recuperará todas las transacciones realizadas después del siguiente número de bloque.</string>
    <string name="resync_bd_estimation_btn">Establecer esta altura</string>

    <string name="confirm_resync_title">Confirmar Resincronización</string>
    <string name="confirm_resync_subtitle">Resync the current wallet without resetting the app. This can be used to
        troubleshoot issues that would normally require restoring your wallet like fixing your Keystone balance
        .\n\nUnless you specify otherwise below, Zashi will resync from the date displayed. </string>
    <string name="confirm_resync_message">A menos que especifiques lo contrario a continuación, Zashi se resincronizará desde la fecha mostrada.</string>
    <string name="confirm_resync_info">Tu billetera se resincronizará desde %1$s (%2$s bloques). Usa el botón a continuación si deseas cambiarlo.</string>
    <string name="confirm_resync_change">Cambiar</string>
    <string name="confirm_resync_confirm">Confirmar</string>

</resources>
